\input{main.tex}

\teachermode
%\printtrue

\begin{document}


\setphysstyle{ЛФШ 2023}{Колебания}{11 класс}

\printtask{
%\normalsize

\task{
Найдите зависимость координаты от времени для пружинного маятника с грузом массой $m$ и пружиной жёсткости $k$. Ответ представьте в двух видах: $x(t) = A \cos(\omega t + \varphi)$ и $x(t) = B\cos(\omega t) + C\sin(\omega t)$.
\begin{enumerate}
	\item Даны координата $x_0$ и скорость $v_0$ в начальный момент времени.
	\item Даны координата $x_1$ в момент времени $t_1$ и координата $x_2$ в момент времени $t_2$.
\end{enumerate}
}

\libproblem{other}{vorobyovy-gory-II.11}
\libproblem{rayon}{1998-11-2}
\libproblem{kvant}{247}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.207}

\pagebreak

\libproblem{kvant}{325}

}

\end{document}